英足盃第三圈籤已抽 曼聯抽得上上籤 利物浦又抽中下籤！

利物浦今季籤運認真麻麻，繼歐聯、英聯盃之後，於英足盃再抽下籤，於第三圈要作客狼隊！英超球隊於第三圈出場，曼城、曼聯、阿仙奴、熱刺、車路士都對低組別球隊，紅軍對狼隊肯定係最難踢。利物浦目前於歐聯處出局邊緣，英聯盃亦已被車路士踢出局，呢次對狼隊亦有暗湧。

曼城及曼聯分別遇着英冠球隊，分別主場鬥洛達咸及雷丁。阿仙奴鬥索利赫爾或黑池嘅勝方，燦美爾如順利打敗修夫港，將會對戰熱刺，車路士相比下較為難踢，佢哋對手係諾定咸森林，一年前森林就曾於英足盃淘汰過阿仙奴。

英足盃第三圈抽籤結果（前者主場）
保頓 Vs 華素爾/新特蘭
基寧咸 Vs 侯城
賓福特 Vs 牛津聯
錫周三 Vs 盧頓
曼城 Vs 雷丁
愛華頓 Vs 林肯城
燦美爾/修夫港 Vs 熱刺
普雷斯頓 Vs 唐卡士打
紐卡素 Vs 布力般流浪
車路士 Vs 諾定咸森林
水晶宮 Vs 甘士比
打比郡 Vs 修咸頓
阿克寧頓 Vs 葉士域治
布里斯托城 Vs 哈特斯菲爾德
域斯咸/紐波特郡 Vs 李斯特城
富咸 Vs 奧咸
梳士貝利 Vs 史篤城
索利赫爾/黑池 Vs 阿仙奴
曼城 Vs 洛達咸
般尼茅夫 Vs 白禮頓
韋斯咸 Vs 伯明翰
禾京 Vs 屈福特
般尼 Vs 班士利
昆士柏流浪 Vs 列斯聯
錫菲聯 Vs 班納特
諾域治 Vs 樸茨茅夫
西布朗 Vs 韋根
米杜士堡 Vs 彼得堡/巴拉福特
狼隊 Vs 利物浦
阿士東維拉 Vs 史雲斯

曼城=曼聯

獌狗翻去食屎啦，踢都無得踢

兩個曼城？

迫害

樓主弱智, 睇都唔睇就copy過黎

狼隊呢期廢撚晒,連續送分比啲護級隊
利記驚閪咩未見過大蛇屙尿

第四圈會唔會係曼城對曼城

曼城要打兩隊， 公平咩

有2次機會仲講乜

利記抽咩都上籤架啦

屌你老母，我利唔驚任何對手呀

人多咪派2隊出去踢

B Silva Jesus Marhez
Foden Delph Gundogan
Zincheko Stones Kompany Danilo
Muric

聽講主辦單位嫌最聯d波悶得滯 叫鏝城踢埋佢地個份

獌咁廢唔好出黎獻醜啦
留返個quota俾鏝出多隊操下波仲好睇

曼聯已經入到決賽咪冇